陳志全去信應邀與香蕉糖隻揪，警務處卻當作投訴處理，無回應訴求

挑戰書當做投訴處理，係毅進仔唔識字閱讀理解差定點？

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權